大雄屋企真係有錢，居然可以攞到140萬做首期

2000萬yen姐係140萬啦，又話大雄屋企窮既？原來係假

住house 獨仔 仲可以養咁大隻猫 起碼都算中產啦
小丸子就真係窮啦

只係對比小夫窮姐

根本個個都好有錢，連問題家庭胖虎都有檔生意

佢點會係問題家庭呀

大雄老母可以唔做野
做家庭主婦已經好過香港好多家庭
蠟筆小新都唔窮啦咁

養叮噹點算係當養貓呀，直情應該係當養多一個人嚟計啦

窮係話大雄個仔個代，其實都唔窮，只係失敗啫

原來世界線係大雄自己開公司跟手玩火燒埋
成功敗左成副家產

小丸子同家姐加埋有兩個閪
想窮都難

家庭暴力潛在隱患

小丸子都唔窮嫁. 佢爸爸開舖賣生果嫁
仲要係靜崗

佢好怕佢老母
好踢佢個妹
又會幫手睇鋪
咁既人唔會點對屋企人差
相反大雄條撚樣專呃屋企人, 朋友
專偷法寶作惡
有風駛到你盡
比人蝦就聲到唔敢聲
番到屋企就認點撚樣覆9 人卓
咁
邊個有家庭暴力潛在隱患呢

大個睇返多啦a夢就覺得大雄係垃圾黎
靜靜雞偷法寶作威作惡
被人捉到就認哂死狗咁
一被人蝦淨係識返去搵多啦a夢
又想溝女神又唔夠人黎
覺唔覺條撚樣根本mk仔

其實大雄佢地係住係日本邊到？ 好似唔似大城市咁應該唔係東京大坂？

食豆沙餅都食撚窮

東京

養咁大隻猫

係咪Royal級先
唔係Royal級都幾難賺到錢

叮噹嚟隻就算係貓 都係隻招財貓
養佢多多錢都抵比啦

係蠟筆小新面前，叮噹、小丸子個d 全部都係垃圾

長線投資

廣志重要供幾十年樓喎

其實大雄老豆都唔係普通社員，大雄算係小康架

結論係做得主角都有返咁上下父幹

比正平唔知點解彈左去負平

東京住house，佢果區應該應該算有錢人住
係技安先最窮

出木杉先係真毒

原來養叮噹要使錢嘅
連登仔真係笑死人

唔撚洗講 小夫先係最撚有錢

溝花輪同學都搞掂啦

晚餐佢都食埋一份

以前啲日圓得3,4算

供32 年樓
香港而家咪又係一樣

冇記錯佢老豆 鍾意高爾夫球 甚至有曬成套高爾夫球... 玩得高爾夫球都唔會窮得去邊呀

早午晚三餐，下午茶
叮噹好似會幫手做家務
有零用錢洗
其實養叮噹又唔洗多好多錢既
食飯煮多少少差得幾好丫，又唔洗番學，幫玉子做野都夠起番到啦

佢老豆有諗過考車牌買車架，只係考黎考去都考唔到姐

小丸子呀爺咁冇大志緊係窮啦

大雄住東京獨立屋點會窮
呢三十幾年升值升到
本身窮都變有錢

現實世界小丸子個呀爺直頭係仆街黎

點解

唔窮 但個人生係失敗左

有錢人一齊玩

我懷疑係隻貓養番大雄成家

叮噹都成日有錢買法寶

作者既手記
唔搵真係唔知佢出過散文小說

講有錢，西澤桃華應該係最有錢
講窮，應該亂太朗/小丸最窮

亂太郎

小丸子老豆洗唔洗返工

窮就唔窮，不過成家唔肯洗錢買衫換姐

其實佢已經搵人度身訂造多十套一模一樣嘅衫褲

猫 屌你老母

你唔講蠟筆小新我都唔發覺自己load 錯左 睇完topic 我竟然諗起蠟筆小新老母係後園晾衫， 諗唔返起大雄老母咩樣

其實一直都好想知
大雄呢d住既屋，係日本實際大慨要幾錢先買到

古代拎幾個金幣已經屌打哂現代人啦

香港500呎咁上下

明明就養埋佢，
但叫佢做小小野就推比大雄。

賣royal級唔賺錢架
因為唔係個個買到

唔小心睇晒成集叮噹

500呎又誇啲 800啦

佢成家都屈機
最撚勁係佢個妹 冇見bb咁撚勁
又走得快 又大力 又識應人
又識分邊d係流野
小新都冇佢咁勁

講真銀之介有錢人嚟

仲有廣志都唔差，早稻田畢業

好玩

妖

大雄屋企梗係算有錢
所以佢不事生產都得

美呀老豆教中學
屋企都叫唔憂食

漫畫既小丸子好撚窮的

用時光機買彩券都一世無憂啦

比小玉窮，買唔到相機 學唔到琴 無床要打地舖咁囉

但都唔洗好似同期七十年代香港細路咁剪線頭穿膠花

佢老豆唔係失業咩 睇咁耐都好似冇講過佢有工番

叮噹好多法寶都係未來學生教材。應該唔貴

窮撚，連畫都廢鳩事

廣志一個養一家四口
又要供樓得30萬yen

佢地大個真係結咗婚

一戶建如果買二手，唔係都心區真係二三千萬円都有，響香港係咩都買唔到

不過無記錯大雄嗰間算大（個花園可以抆雜草抆全日），可能貴啲

佢依家住果度應該係大雄呀爺比首期 佢呀麻死之前都係果度住 咁都慳唔少啦

大雄老豆係有錢，不過唔想成日比錢大雄洗，因為劉備自己用，例如買戈爾夫球桿，其實係佢小氣

大雄個叔叔成日畀零用錢大雄洗

世修冇錢係大雄果代起，創業玩煙花燒曬自己副身家，又重口味同胖妹生幾多個仔女養窮自己，連父幹層屋都變埋公廁，由住house變住flat，仲可能係公屋添

花c9先最窮

係32年

西澤家有私人軍隊

中產卡通片

車都換左幾部，樓都炸埋都仲係32年

yes, 住公屋

其實既然叮噹係廿二世紀產物
點解得大雄會有人幫？

好似佔咗全球財富51%

花家先係最窮
住apartment 花老爺做普通公司
有兩個仔女要養 花師奶又成日打斧頭
睇佢地食飯就知好撚拮据

佢老豆成日要陪d大老闆打高爾夫球 應該都算係高層黎

友夫先最窮

其實個未來最後改成點？

大雄本身同胖妹結婚 變咗 同靜香？
咁其他嘢呢？

邊個嚟？

咁小愛呢？

叮噹求其一樣法寶都足以至富啦

多啦A夢講過任何事都會影響未來。佢黎左都唔代表唔會娶胖妹、燒公司，黎左只係幫佢，成唔成事就睇佢。

根據結局，多啦A夢真係幫到佢娶到靜香，而且唔洗火燒公司，衣衫都幾齊整。

但世修果代就冇交代到，只係同大雄同一命運，又未胖虎小夫後世恰，個個長假去太空漫遊世修就毒在打機

丁噹有咁多百寶，大雄想窮都難啦

小夫定花輪同學有錢d

小新炸咗成棟樓之後又起番

小新有小愛呢個女朋友，有咩做唔出

妮妮呢件臭閪港女。同埋出木杉。如果而家响香港會變成點?

記得佢層house係租返黎架
小夫果棟就真係買斷

飛雲咪仲有錢 ，唔駛成本咁去旅行

叮噹有隨意門

可能連藤子·F·不二雄都冇諗過間房係邊個俾首期依個問題

大雄牙擦仔都有老豆
靜宜成打老豆
技安老豆見都未見過

其實胖妹話曬都係大雄老婆，但佢啲後代都幫大雄溝過第二條女好撚仆街
有冇女權撚出來講兩句

個仔叫老豆唔好同呀媽結婚

大雄老母仲要係靚女 娶得起都証明有錢啦

小夫表哥有錢過佢

好慘
成日食獅子狗

技安老竇出過一次場
有次技安老竇俾車撞， 大雄用時光機改變歷史， 結果俾技安打一身

佢冇老豆咁又點
佢會聽阿媽話, 大雄咩人都唔會聽
技安幫屋企做野, 大雄唔會
技安勁錫阿妹, 大雄唔搵9 身邊人苯就過唔到個日
佢係會去蝦蝦霸霸, 大雄偷完法寶一定作惡
仲撚大獲
我一路覺得大雄先係邪惡既化身
佢差唔多集集唔做過壞事唔柒安樂

大雄個仔又日日係到恰胖虎小夫個仔

大雄跟本MK仔
成日留連公園吹水坐水管
同香港地既MK仔坐欄河有咩分別?

賣黎香港賺個double

都算係嘅
不過係會行會走會講野
冇血冇肉得堆鋼鐵嘅貓

話佢問題家庭姐
又唔係話佢問題兒童

自
唔知點分咩係問題家庭
我以為成日家嘈屋閉
仔女唔柒生性
有書唔去讀
屋企唔和睦先叫問題家庭

下 百四萬好多咩 香港大把人住過千萬既樓喎 中位數過五百萬 五百萬三成首期都過百四萬 重有香港7成人住私樓

技安有老豆，電腦鉛筆嗰集技安老豆見佢100分以為佢出貓打左佢一餐

舊版大雄都係新版嘅配音嚟

原來老豆係公司高層,唔怪得懶得讀書

家姐好撚索...分分鐘嫁倒入豪門

飛雲有咁多機會,求其把握倒一個都大把世界撈啦

友夫屋邨仔老豆長期唔黐家春夏秋冬都要著條爛鬼短褲周屋邨跑

大雄老豆肯定唔係有錢，大雄要消失了嗰集佢仲考慮緊食軟飯定自己打拼

東京都練馬區
算係近郊

佢老豆要陪老闆打golf, 應該都幾高層

終於明白咩叫百貨應百客
只要件貨生於適當既年代
佢既命運就已經變曬

高智能方程式入面果個有錢仔有錢D定西澤?

電腦鉛筆
竹馬
同大雄老豆隻揪

邊個話佢屋企窮
擺到明典型日本戰後經濟起飛年代既中產黎

佢靠法寶早就富可敵國

死mk大雄一日到黑整係諗住食靜香

屌 理性討論

其實由叮噹幫大雄個下
個未來就一定係會改變咗
我地睇緊嘅只係過程嚟
而事實係大雄已經娶到靜兒

即係話世修同叮噹搵大雄個陣
已經係屬於同靜兒結婚嘅未來嚟
個啲咩新年得5毛子利是
只係用嚟呃鳩大雄激勵佢

日本漫畫人物入面

有無人窮得過愛生事家庭 果個 土井津仁？
同佢屋企？

咪呃人，7成個數字係包括哂
租私樓、所有居屋、租置計劃公屋

軍曹日向家間屋先係玩哂，
成個青蛙基地喺地底

你咁講公屋夠有人買

的士佬

租置咪即係買左，所以當私人

白撚痴係計種類啊 私樓買既比例五成幾都過半啊 自己google下啦 重有公屋比例大多數都係老人同新移民 後生香港人好少住公屋

所以話呢

屌 幫你google埋

公屋三成比例都冇啊 私樓比例年年升緊 話樓價貴冇人有錢買或全港有一半人住公屋都係錯架

你錯左，係住五成，包括好多係租，而且
居住於私人永久性房屋的比例有所上升。
居住於自置物業比例持續下跌。

我之前已經好清晰講過

你攪錯左，無三成係因為扣左租置，
住私樓升，但住自置物業持續跌，即係多左租

你做乜撚啊 7成住私樓 五成幾係買既 得一成幾係租啊

弱撚智 同你講都嘥氣 你住公屋手？

其實咩7成擺明想混水摸魚，個意思我上面同佢解釋左

叮噹d道具要比錢買嫁喎

計返應該高人工過大雄老豆

東京

好耐以前有集話大雄見佢老豆迫火車迫得太辛苦

所以叫叮噹掘條私人地鐵

大澤木小鐵先叫窮

你攪錯左，你講你邊行搵出黎

配音嗰個年代應該係日本黃金時代
2000萬係要十算

呢個係事實，你要活在幻想都無計

認真討論卡通片

蠟筆小新住春日部呢啲市郊

應該唔會貴得去邊

感覺等於你入屯門、大埔買舊私樓咁

咁講啦，蠟筆小新呢類算係典型90年代小康家庭

話佢窮唔算係，但唔叫好有錢

我話7成人住私樓 住=買？

有好多集都feel 到花輪想溝小丸子
有集舞會 櫻叔話花輪少爺搞個舞會都係因為小丸子想試下
跟住小丸子望住花輪 花輪單眼😉
小丸子就
做咩最後唔一齊

黃金時代即係幾時
十算只係2011年果時試過

練馬都唔太算啦
起碼係23區入面

東京首都圈嘅近郊應該係堆講到metro去唔到，西東京堆市、埼玉、神奈川同千葉JR/私鐵沿線

85年廣場協議之後日圓先狂升，但未去到10算當時最高水嘅88年係1Usd兌122yen（10算係講緊2011年嗰期）

另外
叮噹首播係79年（黑暗期係73年）
小丸子首播係90年
小新首播係92年

我指係無線配音嗰時

叮噹嘅話，無線80年已經播

5成幾係住私樓：
包括埋租私樓，仲包括埋某些公屋居屋

royal級唔會賺好多
因為要特登訂先有

大雄老豆係商社課長
社長仲成日約佢打golf，又會去佢屋企
人工衰極有個限度

樓上分析到癡撚左線

大雄 >>>>>> 廣場協議

野原家 屋同地都係自己
第日原地重起/大改都得

點同

佢係屋連地，就好似山頂果堆

西澤財團排旋風寺財團後面

春日部 3LDK 中古一戶建唔駛 2000 萬円
野原廣之都要供 32 年，響香港佢肯定被美冴嫌棄

使鬼養
佢自己用法寶都可以自給自足啦

小新邊到窮阿 美雅d袋衫褲鞋全部名牌果d黎

有間獨立屋點會冇錢
大雄老豆仲要幾大粒成日陪老闆

收兵都收到買樓啦

有冇人講下蠟筆小新？

租架咋

我記得舊版有集大雄執到100日元好似執到金咁

仲有玩音響

佢最叻係畫畫

細路仔呀麻 個時對細路黎講好多

大雄一個月得500yen零用

有講美冴買左保險

屌你啦 唔包架

咁TVB劇都係啦

套音響係月供

其實咁炸法乜野傷都冇先勁

你做乜撚 香港五成幾人住緊自己買既樓啊 你可能生活圈子大多數人住公屋或租私樓先有錯覺啊

係包埋，另3成公屋，1成幾居屋

屌原來你特登玩野呃人
唔係五成自置，唔好散播謊言

你現實中發生乜事 3成公屋 7成包括全部私樓 姐係4成幾租 5成幾買 買係多過租

你計漏左老母同婆婆
仲有老豆同阿爺個屎眼

係五成幾人住緊自己買既樓冇錯喎

離題講句

「廣志學歷高，於雙葉商事擔任營業部部長，月薪有30萬日圓，大約等於二萬多港幣。但要注意的是當時是幾塊錢也能吃碗麵的年代，二萬月薪是有多好用啊！」

睇到呢段眼都突撚埋，咩叫做當時係幾蚊都可以食碗麵年代呀

寫條友知唔知日本過去廿幾年幾乎冇通脹咁滯（1991年到而家只係升咗5%左右）
92年汽水機一罐汽水已經賣緊110 yen罐

20000銀港紙嘅薪水玩下手同而家嘅生活差唔多

花帶柑嗰啲先窮

可以算差唔多啱，因為係48.5自置，47租

5成3嗰個係居住於私人永久性房屋

要留意自置包居屋公屋

收皮啦 根本我冇講錯 香港私樓比例多過公屋好多 你以為好多人同你一樣住公屋？

自己買始終都係多過租啊 重有呢幾年自己買比例重多左

居住於自置物業比例持續下跌。

2016 年居住於自置物業的住戶
比較跌至不足 50%，只有 48.5%(121.7 萬)，

佢以為私人永久性房屋等於私樓

大雄有多啦a夢咁好用嘅工具，都唔識發達，真係好傻仔
簡簡單單，純賣啲法寶都賺到痴線，一定成為全日首富
賣走一件俾啲富豪，都夠多啦a夢食一世豆沙包啦

睇過漫畫未，大雄屋企係租架

業主加租

日本沒土地呀
那麼把土地變大吧

你睇撚錯 係不斷升緊

你識唔識分 重之住私樓多過公屋好多

仲有嫲嫲同媽媽

你就錯 句野係quote中銀架
係不斷跌緊，面對現實啦

唉 你上gov自己睇 我知要公屋仔面對呢個事實好難

公屋：私樓：居屋
大約 4 : 4 : 2

其實動畫技安係有出過老豆 唔多現身ja

喂你而家玩野，不斷講假

列出黎啦

三成人住公屋都可以比你講到四成 屌你google公屋比例好難咩

小新屋企先係真中產

等陣係街到

講有錢
龍珠 杜拉格斯仲有錢
細細過 老母已經係全世界最有錢既人
又有父幹 撒亞人血統

哇屌，條女放咗學冇嘢做9up下即興同人去德國旅行行吓睇吓古堡
咩女都俾佢溝哂啦仲有咩女屌唔到

你自己話要講種類丫嘛，要加埋租置架

同你講左咁多頁你仲未識分？

五毛confirmed

救撚命 比埋link你

2016年香港人口中期普查
1.香港有人居住的屋宇單位總數由2006年的223萬個增至2016年的253萬個，增幅約30萬個。私人住宅單位的比例在2016年是46.0%，而公營租住房屋的比例是30.2%。

公屋何來4成?

超過一半的人口居住在私人永久性房屋
2.在2016年，居住在私人永久性房屋的人口佔總人口的53.2%，較2006年增加約4個百分點。而居住在公營租住房屋及資助自置居所房屋的人口佔29.1% 及15.8%，兩者均較10年前下跌約2個百分點。

劇場版阿媽係酒井法子

點解東京咁多平房
但放到咁多人
香港起樓起到插籵咁
都吾夠放
練馬區48.16 km²但有725,487人口
元朗區138.43 km 但得614,178人口
元朗區仲要係大平原 人地全部平房放到咁多人

無人口規劃囉

三成係未計租置呀，阿哥！
除非你分開計

另外你有無睇下面：
居住在自置物業內的家庭住戶比例下降

你做乜撚 三成人住公屋有乜錯

一，私人永久性房屋唔等於私樓
二，居住唔等於自置

其實人地都係平房 冇用高樓塞人
點解元朗區d丁屋+高樓又放吾到咁多人
仲要差咁遠
有冇urban planning 專家

屌你 我講左好多之住私樓唔=自己買啊 住公屋人口比例比十年前重要低啊

救撚命 我邊一句講住私樓=自己買 放過我啦

你做乜撚 三成人住公屋有乜錯[/quote]
三成係指租既公屋，唔係全部公屋

如果係東京都內都要過億yen 好似係

唉...其實你講乜春呢 我前兩頁先講明以人口計 住私樓唔=買 公屋唔=租 以人口計租住公屋其實三成都冇架 邊一句話有錯？你話公屋 私樓 居屋 442比就真係錯

好簡單，租既公屋佔三成，
但係呢三成係唔包括唔係租既公屋

有次行落代官山一帶 的屋真係一樣照住嚟畫咁㗎

你究竟up乜春 租佔三成 但三成唔包括租既公屋

40年前100YEN好多錢架啦

雖然可能前後稍有不同的設定，以及與現實中的練馬區環境有些差異。（如後山、多奈川在現實中練馬沒有對應）但一般而言設定中大雄家的城鎮便是位在練馬區的月見台（由〈虹谷夢子小姐〉或〈不幸的信愛好會〉）因此整個作品中大部分的故事即在練馬區中發生。
係東京都練馬區

睇左郊野公園佔左位幾多未

你再睇清楚紅字

我唔玩喇，走先你慢慢

元朗有全港最大平原
郊野公國應該吾佔多過20%
人地全部平房
但香港冇一個區 人口密度比得上

我岩岩google map左 練馬係純住宅區而且全部平地
但元朗有2-3成係山 而且仲有工業農田濕地用地wor

咪撚on9啦 講到火 你話公屋 私樓 居屋比例係4 4 2根本係錯 你想講租公屋3成 租私樓又3成？如果計租買 租包括私樓得4成幾啊柒頭

有鬼用
佢兩個長期都停留係小學三年班同小學六年班

(show blockes user - 紅髮) 好心直接block撚左條傻閪算啦，講野離地到九588，幻想當事實

好似最後大雄做左環保署公務員，同靜香過小康之家生活

按揭加預支退休金=2000萬yen

唔窮啦,有部車,個單位都好似係買左嘅
有一集好似一裝裝兩部冷氣

冇人講基莉絲

勇者特急？

花師奶個家都窮啦

櫻木好窮
又死埋老豆，d錢唔知點黎
可能佢老豆有買保險賠

人地19屋都大撚過洗豬監倉屋

一直都想知佢老豆去左
佢又沒番pt
到底點生活

大雄=小丸子<小夫<花輪=知世<跡部<<<<<<<<<<<<<<<<<<西澤桃華

大雄應該好過小丸子

大雄同小丸子係唔係同一個年代
我記得小丸子係70年代
有電視都算幾有錢

你究竟知唔知人地講梗咩
人地係講梗 70% 住私人房屋呢個 figure 係 overstated 既原因係政府當年推出咗 TPS (Tenants Purchase Scheme) 呢個計劃畀本來租梗公屋既人買斷間公屋，而呢類買斷咗既公屋都被納入咗係 70% 呢個數字入面
但公眾普遍理解既 "私樓" 多數係指私人發展商起既私人房屋或者房協起出黎既居屋, 所以 TPS Flat 應該係要被 exclude, 所以住梗我地所指既 "私樓" 既人數比例的確係冇 70% 咁高

香港戈d人住嫁咩 日本人見到以為狗屋黎 第一次入屋人地鬼理你幾錢咩 最緊要舒服

廣志真男人

每次睇都覺得靜香一定係傻撚左先揀大雄

樓上做乜撚野又公屋又私樓咁撚認真

我都想做小新 小康之家 有車有樓養番狗 美冴惡就係惡啲但同廣志一樣錫班仔女錫到燶 小新想要乜就有乜 話養小白就有得養 聖誕節又特登扮動感超人氹個仔開心 好有愛既家庭

係 每次睇小新都好想能夠組織咁既家庭 堅有愛

可惜無咁既命 仲要住香港 不了

櫻木窮到著白飯魚打籃球

代官山正呀！旺中帶靜，樓上話大慨成億yen
700幾萬，但住到大雄嗰啲屋，其實都OK

Royal級?

西澤桃華[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

叮噹有食飯架屌你

佢聰明先真呀
識玩緊係嫁大雄囉住叮噹d法寶做少奶奶
老左就用時間布笠自己等自己變返後生女
又可以用隨意門四圍旅行
咁多法寶又唔洗膽心錢
跟住背住大雄出去勾佬
人生已贏

係課長，仲成日陪老細打golf

話大雄垃圾一定未睇過大雄潮文

諗咗好撚耐

佢用隨意門明明非法入境

加埋見到牛龜咁大個機械人 仲會識拎法寶 點解冇人驚

而呢集更加離地 兩個細路加個機械人去話買城堡 都算

仲有 靜香提議買城堡 之後話買咗話畀佢聽拍拍個屎忽就走埋 港女

成套多啦a夢 大個諗返唔小情節真係好鳩唔常理

緊本佢侬一條死港女
大雄話老豆想買樓
條港女話不如買城堡 仲要德國
點撚知大雄真係同老豆老母講拎二千萬日元買城堡
點會唔㨂佢 小學未讀完都為女人開心敗老豆身家

課長係咪姐係dept head？

野原廣志好似係部長嚟 即係Manager

一條line 既大粒佬 上一級就部長

三千院同西澤有得鬥最有錢

算唔算普通社員嘅supervisor?

科長先係吧

100yen 買 jordan 1

其實有好多法寶只係試用版有期限，只有部份經常出現嘅道具係買斷左

有好多係試用版
所以效果好差

知世
西澤
園子
三千院

挑機

依家要5000萬円到
大雄佢地住練馬區

仲成日返22世紀去百貨公司掃平貨

其實日本係70-80年代有錢得好緊要, 仲誇張過而家大陸
而爆破後所謂窮所謂辛苦, 個生活水平都唔低
只係冇左嗰種日日風花雪月, 紙醉金迷

即係大陸人住爛樓食元素表話大陸勃起來, 笑人地經濟差
但係人地既經濟差都係住HOUSE, 一個人做野養全家, 有架車, 食和牛, 放假去溫泉旅行

BTW日本失業率最高都係5.5%
而家已經低過3%, 返到去爆破前水平
香港近年都係keep住3%

三百幾萬港紙

我想經濟差一樣可以住house（差就無人住？ ，有車，食和牛（日本仔自己地方點會食唔到 ），溫泉就仲簡單

日本經濟爆破後個心態完全唔同曬 由極奢華變返低調

同意
依條撚樣唔配有叮噹

係香港（呢刻）就奢華者，但係外國呢d其實係基本野
個時價值可能唔同曬，但係一樣會有需求
因為經濟學上個價格永遠係會跌到有人會買先會跌完

人中之龍0
Fing錢截的士

係有試用版，但叮噹多數唔要掉左

而且試用版係只可用一次

經歷過經濟爆破個代D日本人 好多都唔買樓
係新個代係咁買

原來食飯要使錢㗎？

阿松一家仲有錢
可以養住六個廿幾歲唔做野的廢柴大雄
仲可以去旅行

自己地方就食得到係咩邏輯
咁中國人係咪可以經常食滿漢全席

屌點解未睇過既，有無全集